{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120003",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영동쭈꾸미"
    },
    "text": "\"ヨンドンイイダコ\\n\nソウル江南区論峴洞144シンドビル1階\\n\n韓国料理-一般韓国料理、11:00~04:00、毎週日曜日、80席/部屋:部屋なし、論峴洞永同市場内の永同イイダコは、常に会社員で賑わう。 毎日ランチ1人前8000ウォンの値段でボリュームたっぷりのごちそうが楽しめるからだ。 イイダコとサムギョプサル、各種野菜で作って食べるビビンバ、チョングクチャン、直接作って食べるチャーハンにおこげまで~ 江南一帯では珍しいボリュームたっぷりのグルメ店だ。 永同イイダコでは、ご飯は半分を残して始まる。 最後にニラ、海苔、もやしを追加しておいしそうなチャーハンを食べることができるからだ。 ぷりぷりとしたイイダコと風味を加えるサムギョプサルが出会い、楽しい口の中の祭りが始まる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンドンイイダコの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨンドンイイダコはソウル江南区論峴洞144シンドビル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンドンイイダコの営業時間は11:00から04:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコは毎週日曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、ヨンドンイイダコは毎週日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヨンドンイイダコには80席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ヨンドンイイダコには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコのランチメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ヨンドンイイダコでは毎日ランチがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコで提供される料理はどんなものですか？",
            "answer": "ヨンドンイイダコではイイダコとサムギョプサル、野菜を使ったビビンバ、チョングクチャン、チャーハンなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヨンドンイイダコはボリュームたっぷりの料理が特徴で、江南一帯では珍しいグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコではどのように食事が進行しますか？",
            "answer": "ヨンドンイイダコではご飯は半分を残して始まり、最後にニラ、海苔、もやしを追加してチャーハンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンドンイイダコのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ヨンドンイイダコのおすすめは、ぷりぷりとしたイイダコと風味を加えたサムギョプサルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 423
    }
}